momo頭髮短咗好多 😑

好似愈黎愈短，前幾日gaon頒獎已經發覺，上個月idol star運動會仲紮到孖辮㗎，而家短到唔過膊頭

仲短過mina

好靚喎 成熟d有女人味

係？但佢而家長度就好似銀仔咁，我反而覺得好妹仔咁

我都覺得好靚

btw 襟兄弟相認

佢我就覺得短反而好睇過長

佢第日唔會想整男仔頭掛

上年未剪嗰陣

都係上年，不過開始短

都係咁靚 因為佢係我女朋友

染到啲頭髮壞哂未要剪囉

但剪完仲染緊喎，睇佢上面gaon嗰張染綠色

上年，再短d

估唔到又唔差喎

好老

利申 佢男朋友

G

乜我咁撚多襟兄弟

正

可能想同家姐一樣咁短

有冇人睇過依條片？嗰日佢係咪跌咗條帶
sana幫佢執返

想做咩

個踭咁幼都幾危險

都唔係momo 嚟嘅

銀仔囉，我想話佢兩個長度差唔多啫

去返3歲嗰陣

無論點也好，我們百合桃事務會一路g持，謝謝諒解及一起g持吧

似翻日本味

剪到成個銀仔咁
好少女明星carry到個短髮

好明顯佢carry唔到

咁樣睇sana好正

睇到波gap

單眼皮

以前好啲 兒家太短又貼 顯到顴骨好突

momoland係咪即係成個島都係momo

lm

都係咁可愛

Momo世界第一

佢carry唔到

😚

最唔明點解佢紅 志效都靚過佢

好似無執，純粹sana掃左條帶去第度費時有人踩到

都係金髮momo最屈機

Still jable

正 再短d 就好

樣撚衰